紅十字會成日話血唔夠，但又無事發生，代表d咩？

紅十字會所謂每日要1100人捐血係咪嚴重跨大血既需求？

私家醫院唔夠血，含核普通話病人已返國醫治。